姐姐同妹妹既feel真係唔同

強勢與弱勢

姐姐溫柔體貼 關心 默默支持你
妹妹野蠻任性無理取鬧 成個細路下下要氹

所以搵女朋友最鐘意搵啲姐姐型

搵姐姐是基本吧

掉轉都得喎

唔關事
女人幾大個都好
一樣會任性同想人照顧
一樣可以無理取鬧
不過咁講 搵個大過自己既係會好
姐姐通常係扮蠢 其實只不過想做下細路女
但妹妹就真係蠢 完全係細路女 扮都慳番

依句真
男人一定鍾意姐姐>妹妹